﻿# README #

Felipe Velásquez Montoya 201632422
Mario Alejandro Gómez Camargo 201631192

El tamaño de la cola de actualizaciones implementado con listas o arreglos y expresado en términos de N ocuparía aproximadamente
N(216)Bytes qué sería la cantidad de objetos multpiplicado por el peso de cada uno de estos.